認唔到張顯卡

是咁的，之前張nvidia gtx570 就藍屏 話咩nvlddmkm sys error 咁上下

咁我整極都整唔到就借個fd張 radeon HD7770
但係部機認唔到張卡，裝置管理員冇顯示張卡係到，
底板GIGABYTE z68xp-ud3
BIOS award software international, Inc. F8 11/10/2011

Thanks

你

顯你老母卡咩

母

樓主GG了

叫你個fd比隻碟你安裝驅動程式睇下見唔見到

between顯你老母卡咩